（突發）侵侵：已指示海軍摧毁騷擾美方船隻的伊朗炮艦

示範俾老習睇
點樣一秒打爆遼寧艦

(唔識軍事）美國海軍啲船係咪全部核動力，如果唔係可以燒下啲燃油儲備

航母同潛艦先係核動力

得潛水艇同航空母艦係核動力，大約30-40艘
其餘都係用油過200艘

拍烏蠅咁
是但係戰鬥群搵架戰機/潛水艇
搞掂

維尼熊早兩日玩命「包圍」美軍
估計係做比佢睇

伊朗果d船我記得係快艇仔來

幾時到支那

One shot, One kill, Boom

收皮啦屌你老母

又唔係燒原油
提煉完啲重油俾船用
仲有啲瀝青 火水 柴油 汽油 石油氣 你又擺得去邊